接唔接受另一半同異性朋友去旅行？

當另一半話要同一班朋友（有男有女）去旅行
你哋接唔接受到？
我話接受唔到 因為佢班朋友我唔識 跟住佢話我地之間嘅信任唔夠

男女比例點先 係咪異性全部單身

唔係同你女朋友信任唔夠 係同佢d朋友信任唔夠

我仲以為兩個單獨....
屌，你會唔會同你啲朋友一齊去旅行先？

1比1
異性有單身 有拍緊拖

所以我好擔心 嘈過幾次

會 不過通常全男班
有女仔嘅話 我會叫埋女朋友一齊去

個男仔係同性戀嫁呢？ 不是狗公扮同性戀呃蝦條

唔係個男仔 係一班人
以我所知 全部都係直

帽事嘅

一齊去咪得囉

如果佢只係同一個人去咁反對係合理
一大班就唔洗太擔心啦

講真，如果佢有心搞三搞四你跟本驚唔黎
比啲信心對方啦

我都想 佢話佢嘅朋友我唔識
我去好奇怪

佢唔介紹朋友俾你識？

要散嘅始終都會散 咪當睇下佢仲值唔值一齊落去

帽左佢先 再俾佢去

唔係男女一間房咪得囉

On9
話你啊樓主
同你拍拖慘到要斷六親？

hehe怕咩同姊妹去旅行

如果一班人裡面有埋佢個ex
咁俾唔俾佢去好

直接群P